英國撚要小心侯俊偉呢個人

俾呢條中國特務做到PM大英祖國就玩完
唔知連登有冇保守黨黨員？一定要投Boris Johnson